ipad pro 10.5吋 配件討論

交流下機套mon貼

其實點解咁鍾意比人貼
貼到都唔靚 又唔會換過塊比你
又吹佢唔漲
自己貼可以貼到正正中中

定貼之前叫佢一定要貼好d
唔靚唔收貨
貼得唔好衛信個d肯換過塊咩

貼得唔靚佢就會話你部機個mon有問題

機套邊到帶

機套邊到有

等佢出10.5吋版

等佢出10.5版

係咪間間偉信都有 同平1舊水包保護貼

yes

周圍都未有case

依家去買

你識貼梗係自己貼
不過人地 Sale 日日幫人貼
佢貼得差都好過自己第一次貼

衛訊有冇免息分期

新城巿個間無平1舊水喎

Looks good

配 apple smart keyboard.

但，check 過淘寶，好似 switcheasy 硬殼好易裂？

薄就肯定易裂架啦
不過呢隻唔貴。 我都係淘寶預訂中百幾蚊
爛咗買過個

請問如果用Apple Smart Keyboard，同時又想用back cover保護個框邊(怕崩)，有邊個牌子嘅back cover啱用？我唔知back cover嘅厚薄會唔會有好大影響，怕買咗唔啱用。
Thanks!

多唔多人用mouse

淘寶買過，material好cheap吓，個pencil slot又鬆鬆哋就甩就甩咁，用咗幾日就冇用

可以用Bluetooth Mouse 架咩？

唔可以, magic mouse, magic trackpad都唔得我試過

但magic keyboard可以

really? 我仲訂咗添

其實只是想有個輕薄 case 連 pen holder 那麼簡單。

可配 smart keyboard

同你一樣要求

1) 薄
2) 可以放筆
3) 兼容smart keyboard

搵咗幾日係得呢隻

咁youtube個d片點做到

有冇10.5 防窺mon 貼?

觀塘商場有 $98 蚊 馬會對出定大快活對出

去兇宅買啦

中銀信用卡有現金回贈

上網睇過有人用Surface Pro 3年代果個筆套痴落個keyboard用

點先可以連mouse

JB

最後還是淘寶預訂了 switcheasy 10.5" ¥125

ipad新手
睇左片用mouse好正喎
就算用keyboard 上網頁無理由隻手又申前用手指督

有冇人有痴mon貼？
成日覺得apple pencil遲早刮花個mon

未痴 仲搵緊防窺貼

裸跑會唔會pencil用得順d

未買 apple pencil

成日等 apple pencil 2......

其實以Apple個approach，支筆唔需要改淨係隻pad upgrade就已經可以加強function

係
估計就算支筆要upgrade只會係改叉電方法同重量

lm

條片話10.5 smart kb磁力大到支Apple pencil可以癡上去係咪真

等pensil 3啦 on9

我淨係想佢改做6角形，圓形手感麻麻